一人晚餐：29042017

個花都食？

精髓黎 減去油膩感覺
你平時唔係唔食嘛

點麻辣燙好正

哇

屌你月尾喎，仲買呢啲野？發撚左達呀

出左糧月尾出糧
不過好肉赤 好貴
我呢D食開金鳳加蒜2蚊都唔太捨得

都係大洋腸好食

咩係大洋腸珍寶腸?
我鍾意廚師腸多D

點解隻食指咁大隻

肥仔

但其他手指好瘦,